連登改個新名，叫咩好？

連登=？
LIHKG=？

改左名個禁制令仲有冇用？